香港奪金運動員就為運動低調 無金既泳隊就高調扮晒香港體壇代言人

話你呀歐鎧淳

雖然樓主ON9, 但係今次好有道理, 正皮左

正皮

泳隊真係全班賤人毒瘤黎

駁唔到

美人魚

牛下女車神成日拍廣告

有無出黎鳩up？

有 早排死教練都可以上新聞

正常訪問

認真 死個位係教練
關佢咩事 成件事由教練係重點 變左牛下係重點

駁唔到喎今次